民主派:今天是最黑暗的一天x100次

內有樓主罪証

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問有村架純bb豬(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

一年要黑幾多次

呀鳳哥您忘了換AC

連
登
日
報
|
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
有村架純bb豬
(狗隻#14965)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
？